720 荃青行動

星期六青衣可能有公眾活動👇🏻

2019-07-20( SAT )

1500-2359 hrs

申請主題:
引起公眾關注釋放義士
(抗爭者)
停止迫害示威者(義士抗爭者)關注示威者(義士)

申請路線:
荃灣德華街(公園)~荃灣街市街 ~荃富街~德士古道~葵福路~興芳路~葵青路~青衣路~青衣鄉事會路~楓樹窩路~青衣海濱長廊(終點)

回左氣先
21/7民陣吹大雞啊

過埋21先啦

寧願720一齊去沙田行街會好啲

721先呀屌你老母

721都未搞好 唔好消磨咁多體力住先啦